新民主同盟 范國威：現在做立法會議員是半隻腳踏入監牢 特別擔心許智峯

新民主同盟 范國威：現在做立法會議員是半隻腳踏入監牢 特別擔心許智峯

- 留任議員要展示堅定的抗爭意志
- 放棄議會戰線會令運動變差
- 「臭彈」原是612的劇本
#范國威 #新界東 #新民主同盟 #2020立法會選舉 #攬炒 #第六屆立法會 #國安法 #林鄭政權 #保皇黨 #民主派 #屎蜢 #臭彈 #612 #區區interview
▼ Follow 區區Interview
►►YouTube:
►►Facebook:
立即訂閱《區區interview》緊貼全港政治人物最新看法。
《區區Interview》的成立理念是以探討民生大小事情，關注普羅大眾的日常生活問題，扣連政策、政治對社會的影響。歡迎以尊重事實內容為原則，以非商業性質隨意分享影片及其內容。本平台內受訪者的言論屬其個人意見或觀點，並不代表《區區Interview》及其所屬公司立場。

出面全部無收錢都2隻腳入哂監喎
你哋有收錢都得1隻腳入？

咁你咪走lor, 無人要你留係垃圾會

胡志偉質疑，議員應否「隨隨便便去送頭？

議員條命貴d 架
𡃁仔條命唔值錢可以隨便送
送完仲可以食埋饅頭

你個個留言都冷嘲熱諷
想點

有十萬蚊，不了

如果係許智峯同某一兩個，我認同，其他就算把啦。

唔做犯法既野,聽人大的話咪得囉

聽人大的話 別讓它受傷~

晨早比人DQ左啦

共產黨委任得你，唔會整死你架傻仔

你為左搵食貪生怕死就唔該低調啲，shut up and take your money.

講埋呢啲廢話，坐緊監/準備坐既手足聽到一定嬲撚到震

佢地係嬲點解唔「齊上齊落」 但其實事到自己身上 串人果d唔通唔呢埋？

范國威有撚抗爭

講真 點解要做泛民？ 一個人做建制議員 無壓力 無你地屌佢 無後果 仲至少多十倍錢

答下 點解仲要幫你地？真心問

Llm
Legislators lives matter

講緊白鴿黨

一下篤爆唔好玩
你估飯國威唔知咩

辛苦哂泛民議員了，好偉大

你當建制派入面唔洗競爭,唔洗做野?

一早俾敵人攻陷左，仲戰線

議會戰線